好掛住另一半個陣可以點

而家勁掛住佢但一排都冇得見
完全專心唔到做野

點解無得見

呢排我同佢都好忙

咁一排無得見係幾耐先

冇人比我掛住

拍左幾耐拖呀？

其實都只係兩個星期
但壓力大就好掛住佢好想痴住佢

可能有人掛住你

差唔多年半

咁識氹人既

打電話

掛住咪同佢講一陣電話lor
我諗佢都唔會忙到電話都聽唔到個既
加油巴打 共勉之

我同男朋友開左個得我同佢既fb group, 咁即使我地可以勁密咁post野，都唔會左到另一半，唔會有訊息彈岀黎嘈住佢，但佢得閒既時候隨時都可以拑入去睇~
再唔係未揾佢簡簡單單食個飯，飯點都要食㗎啦~

可以一試

用手去想念佢